+++
date = '2020-08-02'
slug = 'cac08b1d556267c0651d4f4c1937a011'
tags = ['twitter']
title = '@osvaldobazan Hola Osvaldo, no es un problema de política partidaria'
+++
@osvaldobazan Hola Osvaldo, no es un problema de política partidaria sino de sanidad: es una enfermedad que causa muertes y no hay todavía una vacuna que nos proteja
